致香港人,不放棄既精神!!

大家呢幾日去野餐,辛苦哂!! 香港人除左鐘意打邊爐
,仲有去野餐嫁

去完野餐之後,大家都去銀行OR櫃員機撳錢, 呢幾日天氣咁好,去野餐緊係要買多D野食,絕對唔可以馬虎嫁麻,所以大家不妨對換下美金or唔同國家既錢,對率多,自然野食又可以買多D,而我地特別懶,想買野食又唔想下下去櫃員機,緊係要擺係屋企啦.

但大家唔好拎哂銀行既錢轉哂其他貨幣喎,之後又擺屋企,因為我地既偉大既祖國,如果外匯儲備唔夠,可能會拎香港嘅去用, 香港又冇咁多俾偉大既祖國咁就唔好啦!

提外話- 政府支持我地要有公民意識,當然要快D登記做選民啦. 選舉既時候緊係要帶埋老一輩,當然唔少得老人院既親人都一齊去啦.正所謂有票有得揀，冇票冇票傾！

Sorry for 1999